[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [171] 1001請開post

2019新年限定活動：
從2018/12/31 14:00(UTC+8)起，預計將舉辦團體活動「新春日下招福來運」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰光屬性的團體戰BOSS。

暗屬新角／龍：
傳說召喚「迎亥福夜之凱旋晨曦」預計將於2018/12/31 14:00(UTC+8)開始舉辦。

護符：

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
海豹名單:

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

D歐洲人唔開po

又一個po入團pm禾

熄咗維bot

Think too much

有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭

渣架

呢個都係bot?

有無人教我自己浦bar

扑你個頭

等你帶禾地小毒毒玩

真係唔識ga wor

自己去食白果

禾又肥又唔飲duck又唔靚仔

鯨蛇又唔見左

一齊做企鵝

維bot 聽講你開咗台播歌 有冇link

依家佢威威大把女屌

岩先課左58蚊新手包 10抽

不如放#1

一黎就搶疆想比人扑

遮住左姐係幾多戰

其他game都去左非洲
玩呢隻歐返次

啲龍光鑚

去真係浪費時間

唔會有結果

一班人去飲野都ok

不過我轉咗去茶記多

飲下嘔下

時代唔同 上交友app仲大機會

想飲野咋

禾一飲油隻眼就紅曬
好脹好似爆出黎咁

血攻都幾高

好波

係呀，所以坐茶記重正，實有位，我又鐘意飲凍幻，凍0T

所以我都好少飲，可能人大咗識保身

好似多左好多時間

又唔知做乜好lol

玩公子連結

以前係乜乜交友網，10幾年前試過重變埋女友

5P

飛巴希片禾感情

咪又係一招攻擊技

維bot搞到我以為唔記得關驚

打慢人地幾拍

食暗龍幾下嘔奶都唔死

帝迎T0

Over time 企到

咁耐之前

不過講文友app，應該係2年前識咗個好靚既有9的惡魔

打咁多日最好都仲係得卷

企定定唔郁拉龍頭 真光T0

都唔明點解肥婆係日本評價咁高

肯定做唔到 唔駛諗
真系列再硬咪又係頂多一兩下

似典型日本妹？

近幾次爆雙龍都係卡

暗 龍
邊個話珍

冇角同龍抽架喎

又可能係聲優加乘

飛巴可唔可教禾點溝女

有9都啱

好想抽返隻auto暗帝

最好有9

餓

多屎

巧食

維bot識野
聽黎耳

維bot係應該中意聽歌

有人提維bot
維bot就會應

維bot絕對唔係bot

刷唔刷初級

刷

中！！！！！！！

禾連開70場你幫禾打ok?

幫你消毛咋

1金，仲要黑人

哇~~ su該依呢

我大把毛毛 好樂意為S巴效勞

初級boss定團體

你直接打死定打晒兩次箱

禾會巧小心貢打曬兩個箱比S巴

換咗副眼鏡 即刻精神咗

531 4896

Curry

維bot萌王

又要睇jojo
唔玩3D了

有邊隻係值得上5星先

黑驕

屌那星
jojo都出總集篇

騎上4星等下個月活動就夠

冇黑騎

有咩3星

mas house又整垃圾

冇黑騎 真琴 亞里莎

等下次白金pool追返伊莉雅

冇石追呀

你10抽中咪得囉

淨係冇依3隻點GUN

隻揪

想同日巴大交合了

出咗鋼晶

10閪水

初級快靚正 利申乜都冇

其他上網睇冇咩用就唔想要了
重有初音 泳貪 伊緒

又播公子

第幾粒

點解會有泳貪

召喚優巴

扑

差7隻 初音 泳貪 伊緒 真琴 黑騎 亞莉紗 泳可

你有冇咁歐

升鏡華泳黑法蒸隊?
等優巴睇睇再升 驚伏左你

佐賀op

9640470

泳凱唔識野亂升咗上4星

課咗少少 我都覺得自己歐

我都升左

BREAK完太快入OD係咪食左個2箱

有冇諗過點樣改過

7978122

求原諒

真琴黑騎都冇
愛莫能助

有冇清打暗龍

不吉波普不笑第一集個氣氛唔錯
但第2集又崩又1999

MAD HOUSE正辣殺

維巴 咩歌黎

邊首

之前

love奶?

鯨SIR 我豬男友每日有咩要做 打完方陣之後

涼宮

返去玩公子

公子夜晚一口氣打晒條體就可以收工

呀
係 sor 記錯
禾唔色毒野

有30管架喎

那有石 禾帽課玩家

升120lv
打方陣2.0
開晒全部EXII JOB
升一隻上星座召上SSR4突
整晒啲英雄武
呢到夠你玩1年

今朝玩完隻H驚 都OK

鋼晶

這遊戲真的巧難玩

you are on list

禾食白果

啲3D ma ma

小品 無嘢做咪玩下 又唔洗丁佢

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.Spawn_IV
12.ThunderWolf

有冇人知每隻職普攻sp加幾多?

比卡比卡超

維機有

是但啦

有出？

呢隻咁熟既

笑容的代價
好撚垃圾
又1999又崩
得機設睇得下
睇到我好唔C服

同人真係唔得

Sor ios software update彈出嚟
刷多陣收舖

唔睇啦 好似好垃圾咁

有無大作介紹

一粒

要女定要畜牲 自己諗

其實兩隻都喺

頭先刷咗29場
717 6798

3D人工學園呀
美少女萬華鏡
都係個啲架啦

想要粒大鋼

特薄鏡片都咁厚

暫時1月未有野要追

睡衣

根本就唔會出晶

人工學園出3未

Go my way

S巴幾時互開刷初

去做LASER

我唔戴眼鏡個樣好柒

起馬有波有腳玩

#metoo
其實係帶左都好7

冇依8隻
5星:伊莉雅 小望
4星:泳貓 泳黑 充電寶 黑騎 哈哈劍
升左3星:布丁 普貓

優巴點執2,3隊出黎打公主競

做咩有第3個箱出現
係咪bug

幾多度啊 1.5都叫特薄

小圓

睇慣左姐自己

有冇人curry一場真火

收舖先
一陣打定1000甩jelly

Thanks 維巴 雷狼巴 noe巴

幾時預埋我

禾要開箱

仲未開晒?
係咪打 有冇補curry

黑眼圈眼袋太大 不過戴咗眼鏡隻眼好似細咗咁

茜里泳凱
充電伊莉雅
普貓亞莉莎深月
深月扇
妹弓小雪深月

黎黎去去都係呢幾種組法

呢個星期打左一場真火

你地刷成點

完啦

換碎升左深月先定空花先?

維巴又閂左台？

唔係 打左咩好野

草

公會戰深月
pvp空花

冇呀 停左咩

都 係未見過抽劵

呢兩日都係得閒刷幾場
放假 我有啲碎陣間可以狂刷

卷我第一日出左7張

屌 嬲

冇停台喎
係咪你lag

正常無事

手痕抽下十抽先
各位戴定黑超未

四葉的祝福

講真 唔係體感都幾肯定改左機率
自從活動第二日後 呢幾日草都難見

維巴 5點半刷唔刷

想問下各位打真火，突爆左水貞係咪練水短最好？水五星得水劍

最鐘意偷改機率架啦 罵都廢事罵啦

係咪有真火

痴線 d歌好正

我清埋啲毛打高先

中

水補出現了
我想試下打有冇得join

好熟

雪糕車

乜黎

蓮花杯就係依個?
我淨係食過雪糕
係銀座?

係老尖

次次雪糕車淨係食蜜瓜味蓮花杯

Yes

做完laser戴冇度數眼鏡咪得囉
想唔戴嗰時又可以唔戴

停台休息下

見到有囡囡著過膝襪

軟雪先好食

我麻麻 鍾意蜜瓜

之前好似話部車好多甲甴，所以冇要食

點解lady m今時今日仲要排隊

以後唔敢食了

手痕課左新手5星 抽到隻火既短劍 但冇火龍

再買多兩張必五卷抽

火短打風迎一流

咁Q貴 200可以買到最少2人2龍acc

有火短可auto風迎

火短世界第一

維巴行未

有個大陸人叫我幫佢影相
矇到對面海都見唔到都唔知點影

親 你弄壞了我的相機 賠

是但禁兩禁影咗就算

又話打真火

6481523 想刷入黎啦

都冇短

後悔琴晚唔比多啲買ac了

咁大力做咩 我打都未打

禾咪短

辣殺

你先係辣殺！

法國自己嘅智傷好似唔係好啱玩3D

中!!!!!!!!!!!!!!!

面對

有冇圖SEESEE

你地是咪咁刷

有冇巴打carry 三場真風開箱？

頂先卡左係將一個面一開4卡左30分鐘先搞到
仲要用個好簡單嘅方法搞完
好想4了

係

你拎唔拎到第二個箱

有呀

唔準笑

原來已經打左8千幾個金章

咁咪有多3甩金剛精

一甩都見唔到,卷就有

無晒人打真火

碎都冇？

無

斷左

要補？

就黎1萬

刷緊初有兩個位6524317

我新手水短 唔驚俾我雷就ok

有冇位？ 我水槍

係咪有真風？

禾9千

即係仲差個打手?

新手莉 可以參加？

我無所謂 我都係新手
夠HP就得

真火2944111

爽 十抽齊曬一套

又扑一個

6800149 有人幫幫手嗎

又有人玩單機

-1補

7738992

有15龍果

要水補 2944111

初級都出15龍果？

-1打手

冇開台你都知我刷緊初

依家興玩初級直接過關?

hack入你個bot睇到

唔比貼歐圖？

無人
-1

日巴做咩走咗
房主有莉莉

草都冇

水補入 一葉知秋轉莉莉？

黎 轉左啦

入唔入黎 有位

@イサ

你真係果神黎

唔入
btw初有無三星卷

新手一問，錢打到2千萬夠長用?

唔拆五星武 平時打埋日箱 都好夠用

出過卷

龍胖好波

係咪水短開場好啲

1863769

又斷了

0805124

701-5932

笑4 辣殺

未見到你既誠意

又聽下歌

新年之後好似好黑 典算巧

lily粒石要卡龍

736-2849

好的
因為刷到好悶, 雖然lv升得好快

6977960

性交轉運

有人斷咗線
833-5879

開返啦

斷線

食乜好

想同鯨SIR做

雞煲

一丁友點食

記唔記得典解你會喺#1

忍唔到手BUG左初音包

115-8106

搵鯨SIR

唔係大西北

得我係真．非洲人

好似上咗#1非到而家 我知錯了

786-2663

可唔可以等我一陣

第2粒石喺我度嘅話係咪槍拉?

維巴係咪開左台 點解我仲見到offline既

應該正堂
試多次

尖沙咀有邊間拉麵好食又唔係天價

我只係知荃灣有

餓死咗了 肥婆唔餓得架

食飯 你地打

金巴利道好似有間拉麵

終於出條草比我

霸媽？ 醒起禾隔離街好像有好多吧同拉麵店

無人打咁去街場害下人先

打左33場冇哂碎了

好似喺 以前排撚到ON9

真風

我唔識玩火短

真火

刷碎
除非等s巴開

收到風今晚鯨蛇約左女

發覺呢到一到weekend就會無晒人打機

真火
786 2663
-1奶
live:

自從鯨蛇去完淫賤派對就變左人了

維巴揀歌一流

推哂主線刷咩關cp最抵？

開餐

別天神

比d效果遮住左睇唔到自己

650-2336

餓了

唔明點解間嘢播國語歌
之前係旺角食有間拉麵店播我是gundam
食得禾好high

我要sleep聽日要出去

我都未玩過短練下only
唔奢望瞓前過到

咁解散?

是咪無補啦
無咁散水

禾上次食旺角果間，個員工係有大陸口音既譚仔阿姨

好 下次再打

呢啲真係趕客

應該俾啲日本妹員工來俾禾J 下

之前食金田家
屌啦星佢播lovelive
痴撚線

偽架妹
海港城有間賣jk衫鋪 次次行過都由頭到尾望一次啲姐姐

求圖

巧遠唔想行番過去 係citysuper果邊
澀谷109

但係果間嘢啲校服賣成千蚊套 買唔起

有lin

炸仁係邊

巧貴

掂都唔敢掂 貴過一pack石

價錢唔係問題
重點係買左都未必敢著出街

我見過有支那嬸嬸著

禾開有咩問題

炸仁話冇你唔打

回頭率好高架

禾訓著咗 得返3xx
而家刷止上1000

呢D要中粒身型加黑長直先好丁

咩啊
我意思係話我冇哂碎 要去刷碎
咁s巴開我咪唔洗刷囉

同你一齊刷 然後互開咁樣最抵最快

禾唔著得 要減肥

有冇啲型仔既

冇gay佬服

白T短牛大隻仔

買呢啲真係淘寶好過
個價差十倍都有

今晚終於有刀劍睇

打真火，水短基本要幾攻幾血

維bot音樂台

大隻撐得起著好多衫都好睇

爆鈕

你唔係去左yo女咩

著貼身細一個號就爆到姐
或者好似我肥到爆

YO緊上黎回一回R下架在感再YO過

11-14好難打 成日掉死隻月月

原來有7個巴打睇緊

家康出券x1
超佛

我重未過到11-10

禾次前都係咁 推線莫妮卡好用d
一係你就推隻tank去第3位

幾時開場刷住先 我有30場到

宮子黑騎空花加泳梅月月唔知得唔得

刷緊家康+準備搭車返屋企
俾我auto住先

有冇得排隊打一場破處

等你 刷到出鋼

刷上腦

野球拳3星個笑容好正

唔多夠力喎咁樣應該
Sor我以為講緊飛斧佬
睇下隻松鼠同中東佬打邊個位 再睇下點放人入隊

Yes 正過2星好多

佢打第3位 黑騎第二宮子第一 月月一死就無輸出

夠人咩

岩岩先上完布丁上3星 今日先開始換狗狗

狗狗公會戰必備 有幾高換到幾高

有咩角升咗

BUG左初音包升左病弓上3星又多隻弓打公會戰

宮子好港女又鍾意食甜 如果佢住香港一定去排隊飲喜茶上IG打卡

R9 得梅同真琴 R8仲有月月泳可泳黑 但是唔用泳梅同泳可補唔切D血 又無真步又無鯨SIR老婆

梅 泳可 月月 黑騎 布丁 手動打唔到?
應該回得起

請問有無真風團跟?

比隻松鼠掉死月月 手動

點解呢隻game可以幾個十抽都冇5星

我上次100幾抽都喺得張符 呢隻驚唔是歐洲人最好就得佢保底5星先抽

仲有冇其他人選

可能因為佢寫明左1%人1%龍2%符 ?

m仔真係唔返黎

又唔洗用5星過真龍，所以冇所謂

伊莉同充電上唔到場

轉豬

搵唔叔以前PAD個AC 我都想轉

條友又話月頭返
佢

布丁OUT
充電寶係3位會唔會死
應該充到泳可

試試先

抽saber

今次掉死咗隻泳可同充電寶

never gonna stop

小望未換到出黎?

有得換架咩

地下城硬幣

莫妮卡都有得換 pvp幣

姐喺換碎片?

係呀
買埋月包1個月唔洗可以換到5星

原來可以換角色 我屌呀 而家先知

我仲換晒空心同深月碎

想4

依兩隻都有用
58蚊月包BUG左未?

帽課玩家

BUG左佢一個月唔洗係地城出到隻5星喎

咁快

屌 課左個新年包 10抽中火太刀3000露 必中卷又係火太刀3000露。。。。
仲未有家康

EX 1回唔打王1600幣 買左月包 X2
一個月買到 3200-30(reset)X30/800=118次碎
姐係有590甩 巧抵買

返到去未

忍唔住要破戒

仲要地城換既角8隻有7隻都有用

未 你想打乜

刷緊錢

驚再課金又會有第二次 戒緊

我都想介

G男友又想課 公子又想課

課月包其實即係每日$2

公子月包夠玩
唔到重課換到一打打5星根本同冇課冇乜分別
我之前淨係課月包都夠我衝競技拎石衝到第8

召喚炸仁

斬咗手指 但喺每日兩蚊唔計 課埋G男友超得等搵到工再課 無收入半年了

Hea咗成日

真火3箱有冇人打

唔課最好

開初?

佢再出仔真係唔課

巧攰
行完山 行完街
歸家了

跟

程巴好似話打?

8805534

有無巴打curry小火苦打真風開箱?

依家齊5屬人龍淨係課多幾個月突埋龍就唔洗課

龍胖無課 GBF超得先課

得240碎

直播刷好爺

差幾箱

1箱

奶

開得好

真風求curry小火苦
954-5025

唔係回咗錢上次？

gbf個畫面我都係接受唔到

好好丁喎

求打手curry

成班都家康

都唔夠一半

真風求curry
952-9268

龍肥咁多位都120LV 我得10幾點跟

見巴哈打初級出鋼 好吸引

到底打高級拼ex 定打初級好

機率都係低到仆街
低到初中高分唔到
我家陣當升lv 刷高+ex算

WAIT FOR ME

今晚無人打真風

拜仁仲有幾多場

差打手？我可以幫 你夠唔夠人

剛剛有世界第一磪有情巴打做火奶

唔知 係房睇唔到

真風求curry 029-5820

即刻冇左

仲有11條毛

-2打手

咁多毛既

你開住同佢地刷陣先 我去打碎

食石一次回12條吖嘛

你用毛啦

睇下s巴點

我打陣家康就沖涼
跟住先開
而家630碎

你打定110甩幫禾清毛毛都好

真風-1打手

好 我刷住家康先

刷家高啲果仲多過初

其實刷初級舞獅幾抵玩
john場1條毛就換到房主15體
平時最抵玩既帝超都係1條毛換8.3體

唔夠大力

真風唔夠傷害

我岩岩整黎玩的

又係維巴

Hell mode

你拉龍頭拉好啲就方便輸出

再黎真風513-4152求curry

點拉?唔識

維巴琴日一死
即刻唔駛怕龍頭對我吐口水

唔係5體咋咩

家康

房主開場10碎 家康高級15體15碎

真風求curry 449-9313

g持

你要貼住龍打佢噴風 要噴場邊
向中間噴 打手好難走位輸出
斧要問其他巴點玩

初級舞獅1條毛換15體
高級2毛 房主cost 10體+15體
1條毛都係換得12.5體

所以最好4個互開高級互含

咁惡架
唔拉龍頭囉

刷完

明jor

打多次應該得 小心啲唔好死

斧同奶做咩唔走

唔係分傷咩？

最尾唔死應該得

果個要龍化單食

1:1X果個一人變龍就得
其他人要避風

沖涼 wait
我冇乜體水了 100連開後差唔多收皮

真風求curry
391-9416

我見到有互含

通常要火奶拎點名 龍化單食

我最近佢又唔指定我既

唔知佢點判定 要問其他清

allin
我刷碎囉你回毛入

大奶奶 come

因為我先最近

唔講出黎就會好似炸仁咁
拓荒期炸足我成晚

925-1587

炸仁好過我啦
唔巧咁話佢啦

有冇真火? 差2箱

以家mi埋眼都識打

946-0126

唔夠力每下都想貪刀

毛真係任回
其實房主又冇想像中咁蝕
家康高級出龍果仲多過隻舞獅

不過都係為左鋼

你唔好貪 我地貪就得

真風410-314

對我地要有信心

拉好個頭就得

410-134

410-3134

真唔真阿
打場黎試試

成日同g巴打都係睇住tvb黎打

你貪刀打唔得幾多攻

575-7328

風法把聲

ching sick ball

係西水同卷啊！

有卷扑左

做咩大奶奶死左

開完技直接死左

又係差D
952-4854

等我做奶

愈黎愈上手
應該過到架啦

S巴 我有26場

你黎

我開始識點拉龍頭了

入啦,我玩尊

真風982-3705

炸仁開未

啲賤貨禁到手軟

S巴沖緊涼應該

慢慢來唔巧急

398-9094對唔字又係我

有沒補想打炸仁真火復仇戰
俾佢一take過自證不再炸仁

但20抽抽齊人龍 扑

一日炸仁一世炸仁

唔巧急

039-3230

慢慢泥

要100%人馬先得

差兩箱

因為冇拉龍頭 所以亂噴

688-8723

炸仁選手話一場唔夠喉
用兩場一take過證明自己

有沒補接受挑戰

俾禾打多6場高級就100連
你開23場先

你得未？

差4場高級

你地依家點打
100場高定初?

團體打初

lag左一下

奶冇死試下唔好放棄
可能過到

657-5308

2箱殺唔re?

維bot做咩變左英文台

係 不斷刷

火影喎

罰自己 po錯地方

求解答,
我只有兩條水龍(水貞和波塞),我應該升哪支龍 配水槍打真火龍?

拜仁可以開波
你開24場先

早左龍化？

第2次多龍捲時要企邊?

錯手變左龍

比多1-2分鐘我

有白風 係第一個郁

隨機

718-2086

同第一次一樣咁行,跟大隊
奶/一個人變龍接

唔要英文

Random架唔關我事

0358427

做咩走入黎

點解我企邊都中風
290-6089

唔係分完傷變龍回咩？

想玩

肯download未

1:15 先第二風 太早龍化

是咪1:30幾個時一個變龍?

290-8803

1:30冇人死唔洗變
有人死就奶去接完變加回

2:15 第一風
白色風係底係第一個吹 會吹向對面

夠血應該分到傷

j完當玩左鳥

出卷

我貼埋都拉唔到龍頭
085-4925

唔玩又點J埋入面D動畫

on list

可能我太貼

想問下刷boss係點睇出咩掉落
見街場啲人成日SL咁

刷唔刷

對唔字
144-9663

扑咗

仆你個街 又大馬又KEY

4428奶想試真風
有無巴打帶?

GTR大佬唔係話刷?

我個心好撚痛阿
del左驚鳥

維巴做野

各位仲打唔打?

維bot風涼話

我ok

562-5105

雷狼巴睇場

有冇大腿真火團

用緊雜屬隊都唔敢同呢度打

今次真係要block

無事架 會過去

7.愛情騙子

初渣喎
睇房號入

無辜呀

黎多次應該得
973-0843

2:15 1:15 有風 預早少少企中間睇

諗住貼埋d

企係個風到變龍

bye

企左死位

比多次雞會

你冇資格話人

701-1936

禾改過咗

兩金又草

7298693

冇

到底差啲咩

6839300

差我

3個夠血分傷嗎？

我頂到

夠

最尾齊人應該打得羸
701-7182

頂係夠,但用1技係回唔切食紫

其實都係我唔死就得

3人食紅/4人食OD紅都唔洗諗咁多 變定龍都得

正呀

9163金
乜鳩碎都無
得幾十甩大龍果同31張單抽卷

歐撚到 我2萬1金 1卷 2馬碎

維巴中左鋼？! 岩岩好似見到

扑佢

比人見到喎
維巴中大馬啊

辛苦晒

Twitch有冇replay

維BOT中?

31抽

應該係我太貼墻

5969548

Think too much啦

多謝咁多位curry

到我開? 你仲開唔開到12場?

扑左鳥
bye

支持

得番兩場

我唔回 一回要12條

冇中呀

你開

屌,打極都無
恰禾非洲人既

我開
033-4446

其實係咪即係1:15出完多重風之後個次紅十字要一個變龍頂?

任回

四蛇我應該超咩巧

我過萬金得2抽

究竟twitch有冇replay

正常流程冇死人就係115 奶去接紅變龍補

通常奶 龍化頂？

回完仲有10條毛係度點清

31張單抽仲話自己非洲人

下次唔開

禾的鋼鋼LEI

好彩回到龍化

想玩咩隊

31張單抽 我打咗咁耐1張
d歐洲人最中意扮非, 但又要曬到自己好歐

海豹list排第一唔係冇理由

8000金得1抽

1.炸仁寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
6.全副身家輸鳩晒
7.愛情騙子
8.杏壇中學李一心
9.偷食肉的肥婆
10.黑到冇朋友
11.維多利加

認真問
維巴頭先係2金定多金

紅十字唔係隨機中人咩?如果係其他人中紅十字咁點算

我應該都是玩水隊多

禾個心好撚痛

條龍鎖最近果個

係距離龍最近果個中
正常冇人死,1:15係奶衝去
其他一見字出暴風就閃人

好葡萄呢兩公婆

認真,打家康都幾多單抽卷

如果懶撚喺咪刷家康 而家開始刷唔知刷唔刷到3000章

歐洲人又以為全部人都好似佢咁歐

好似係2

其實只係你歐

我係被淵枉的

姐係各1金?
原來真係中左

全巴 睇reply啊

打慢啲 拎唔到第2個包

見到有泡就打完,無就RE
我體打家康+初級
毛打高級

冇呀

我寧願要鋼

諗住掛高級家康算 有時佢會出金章 唔RE了

屌 個bug搞到出唔到包

一試就試到

無中咁點解會好似係2?

歐洲都算
仲要講大話話無中,呢D行為真係可恥

好似囉

我地刷緊初 仲有一個位

GUN

完左bk先打

400抽

有冇懶人包

頭先有場高級1金走淨我同場主 出左5張卷
走場刷法好易miss好野

咁都要b害

禾睇緊電視 都係交俾你地

冇家康

都得 你掛係到

刷箱直播

法國歐洲人明明已經歐到仆街 但都會話寧願要乜乜乜仲好

禾而家中乜都唔會講

用家康的人沒一個是無辜的

你地全部都成鋼人士

維BOT識聽歌

bug到一個包都打唔到

你地係唔係開右上角睇打左幾多金??

6950359

唯一個兩次跌一箱兩金都係跌草

我試過2次一箱2金
2次都係得一條草

初級仲有無位

我諗我刷埋s巴呢100冇就算 刷到好攰

應該得我未出鋼

1點刷埋都無就訓
家陣當刷埋素材

終於過咗11章

兩萬金無鋼

禾都無,連碎都唔跌

小小甜頭都冇真係冇心機刷

我好彩都叫仲有D卷玩下
不過平日D體都無野DO,拎黎刷下叫有野做都OK既

禾刀冇

手動過咗，多謝全巴

我得第一日出過一粒碎加2張卷就咩都冇

典過

好撚葡萄啲人刷到鋼

睇定出技同補血

打剩1-2隻留技

5星暗刀個LOOK同家康唔係幾襯

咩隊

想刷券/鋼係咪刷初級好D?

咦 點解我睇唔到post嘅

想要真步

換返黎好快有

我今日先知可以換

掛幾場

我就完了

今晚乜收獲

龍果

我萬幾 無鋼

有無巴打可carry我開真火箱

維bot又講大話 佢出咗鋼

我就黎頂唔順 聽日再刷

過埋正月活動正常杯葛有鋼既人

真火黑名單可以加多個人名上去鳥

仲刷

果都唔見舊 同第一日差好遠

mark低晒佢地thanks
下次見你走我就跟

打咗37場, 仲有63場

我又冇好似啲人出鋼

係 即刻冇晒心機

你出左鎖匙嘛

最慘龍果都冇

咁冇鋼冇鎖匙呢?

大馬同key黎比

都話冇

d歐洲人通常都係咁講野

你現充

聽日禾地自私刷算了 早抖
仲有63場

家康場出券

都話冇中 係唔信

單機算了

得碎join唔join得

Ok

我都係
就黎頂唔順維BOT D 大話

你岩 佢仲要講大話

我頂唔順刷到眼訓

你b害我
我冇講大話

中都算,話曬佢都老味咁刷
講大話呢樣真係不能原諒
當禾地盲撚

佢唔係有開台咩
睇唔返？

其實中乜都扮冇嘢最好 又唔算係大話

中碎都要b害

即刻突埋

有冇人CARRY我真風

18 分鐘前

心灰意冷 想del驚了

39版冇人推

Ex 1箱1金出券

起碼70抽終於

睇嚟大師要二度上榜

課左勁多先中

70抽係70個10連?

岩岩課左3set 月購
第一日allin中火短同中間都一有就抽

我屌你老母 樓上3點半先嚟整嘢
揼揼揼乜春

投訴得啦

大師
早排去邊wet

阻人_ _ 會比人燒 _ _

起身扑野
嘈過佢

你就然哂

可能成毒撚無女
聽到坐起度喊

有冇湯喺入面

喊得大聲過佢又然

係我一定嚇撚死

有 第一次食真灌湯餃
好正

真係冇
兩打530仍然係530

鯨蛇就唔同呢 有女

係冰到食

你上次識條新女

thing too much

蓮香居

陸羽都好食

鯨蛇英文

2

you think too much la, 鯨蛇想話識條女太多"野"

維bot1001

準備10連

10

9

8

6